big 4 tax 一問

小弟就快grad, 想問一問big 4 tax department邊間前景比較好?

P記for sure

Details please

pish